你地寧願俾日本仔統治定係俾共產黨管？

港人治港thx

Gibraltar 2.0

兩個爛橙
樓主唔比人公民提名

比英國人管得唔得，以前香港好風光

望下台灣你就知

以前做日資公司，嗰種工作文化。。。真係頂唔順

香港都一樣咁西